又嚟 食咗安眠藥都瞓唔到

又係咁 又係我開失眠post呀 隻藥一開始好有效 唔知係咪食純咗 定呢排個心好亂多野諗 所以食同唔食 都瞓唔到

開始有tolerance

食咗都已經好難入睡 唔食仲衰 0500都仲眼光光 試過諗住戒 係全晚一秒都冇瞓過

去做運動？

食邊隻

失眠真係好撚慘

合眼，個腦諗個故事，幻想下自己拯救地球啊，喪屍大爆發啊等等，一試無妨

試過晒 運動 飲牛奶 冥想 yoga 浸腳 走頭無路先食藥

鎮靜劑嚟 Xanax 好似係咁串

就係一合眼 就諗太多故事 所以個腦諗成晚都停唔到

順便搭自己單 問埋暗瘡多咗 關唔關睡眠不足事

關。。。。
我都爆咗好多

咁喺呢度睇吓啦
自己小心啲好嘛，認住呢班撚樣啊

[武漢包機]港虫最自私空姐，佢哋去過嘅地方大家唔使去

咁你係瞓到幾點起身?

見到隔離post話食避孕藥 暗瘡會少啲 但好似唔治本

返工7 am , 有時返晏就10am

藥搭藥無意思

啱 我淨係想瞓個覺啫都咁難 唔夠瞓影響到我日常生活 返工會頭痛頭暈 冇精神個人又懵啲 有時會發呆比老細見到

咁你真係唔係瞓好耐, 但唔攰嗎?
個腦唔會好wing嗎?

我自己就本身遲瞓, 去完旅行jet lag到.......
最後覺得到左5am都總好精神有D過份
去iherb 買melatonin (3g無咩用, 買左5mg)
幾好, 好快有睡意
你樓上講個隻唔識

試下發呆望住一個點
望望下會訓著

失眠就唔好訓 做下文宣

食多粒？

就係個人超攰 日頭冇晒精神咁

melatonin我食咗大半年 由3mg食到10mg都冇用 所以轉咗食鎮靜劑 melatonin類似supplements 你個腦缺乏 咁補充咪有用 而我就食咁耐都冇效 應該唔係缺乏 .... 不過你食呢隻瞓到 證明你只係jet lag 暫時性問題 同埋melatonin 冇副作用

試過 對眼會好乾

好啊 落街貼下

唔敢自行加藥 食緊0.25 mg x 2粒

之前又係食完都訓唔到之後加重量，隊多兩杯whisky 點知屋企人話我夢遊斷哂片個人都唔知

唔好呀！！！！ 隻藥寫明唔可以同酒精一齊服 ！ 瞓覺啫 唔好搵命搏 你再飲多杯就會永遠解決失眠問題

睇你段字都覺得辛苦 3>10mg

咁有冇試過 yoga, 而家唔去得gym, yoga會我可以推薦
一來屋企做竟得, 2來當做下運動

但真係做30mins 以上, 1小時為佳
不hea做

其實你係咪有心事OR煩惱?

同埋隻藥食重劑量 係會少少失憶架

唔好做第2個陳百強 (雖然我唔知佢食咩藥)
但食左藥就唔好飲酒

yoga 同 運動都試過晒
我自己就覺得冇心事 但個腦就硬係好精神 長期都好亢奮 我唔想諗架 一瞓底 佢自己彈啲無聊野出嚟

食得多有tolerance 個人嬲嬲地咪隊多兩杯

但老實講，想訓既話不如食完藥唔好再loop 連登，是但搵本書睇仲穩陣。

我就係知會越加越重 所以依家keep住2粒 瞓唔到咪上連登開失眠post

我12點 就係睇緊書 越悶越好 之後食咗藥 攤咗床到依家

好難戒呢個習慣，平時偏頭痛食止痛藥都慣左啤酒送，屌香港真係太撚多bad news 晚晚都難訓得好。

可惡, yoga你都試左添
咁最後, 搵朋友出黎, happy下,
街山, 吹水, BBQ, 做D你開心既事

我都係一瞓低就會諗野既人, 但諗諗下就瞓著左

(唔食藥, 淨飲, 飲到瞓著????)

醫生開定藥房佬比架

訓唔到真係好慘

我唔夠夜都訓唔著 有時兩點幾就催眠自己已經五點啦 快啲訓先得 一時時有用

最有用都係運動 之後個幾日會比較易入睡

其實可樂或者水都好好飲, 藥同酒唔係朋友
唔好亂咁一齊隊

唔想有日見報話有人因為食藥+酒
唔好造新聞

淨飲快難訓得著，宜家我飲左兩罐大黑啤兩支真露仲龍精虎猛坐喺樹眼光光

我都失眠咗好耐。。。

文職易搞
果晚訓唔到就唔好訓 打機睇劇睇天光 但係唔好留全張床度 之後番工
收工番到屋企應該直接訓著左 試多幾次身體習慣夜晚要訓教就ok

你好飲得
咁再飲多round

所以如果樓主係巴
慰藉係咪當無事發生過咁瞓唔著

樓主已經唔回, 係咪瞓左

冇女錯我琴晚 再試下瞓 已經瞓咗 但發惡夢呀仆街 btw你呢個方法幾年前仲有用 我都係用呢個方法瞓 依家已經冇用

冇*錯 打多咗

醫生開呀 下次覆診試下食第二隻先 呢隻應該食純咗喇

中三 到依家.....ummm都九年了

就係冇事發生 多謝你啊 我都寧願係有件事 咁我搵到源頭去解決佢 但冇原因先慘 (可能潛意識有 但我自己唔知 )

分享下訓覺經驗 日頭多d接觸太陽 身體會易d分泌褪黑色素 臨訓前一個鐘唔好接觸會發出強光嘅嘢即係電視電話 訓覺時對眼係望住天花慢慢合埋 合完就先放鬆對眉 跟住到眼跟住膊頭 背 感覺隻腳係暖嘅保持身體唔郁10分鐘 你就會訓著

多謝分享呀 今晚試下先 文職日頭好少時間接觸陽光

樓主唔好take 咁多xanax
負作用好大
食開唔可以一下就斷
會有戒斷症狀

可唔可以講啲嚟聽下 因為有自行斷藥嘅打算

google 睇到

好恐怖 咁我半粒半粒咁食 慢慢戒 唔敢一次過斷 我都唔想食成世

巴打你食左幾耐？
如果訓唔到可以試下cbd 油？
合法嘅保建產品黎
點都好過xanax

咩係cbd油？

啱啱上網search咗隻油 都想試下 我10月開始晚晚食xanax 到依家 有時食4粒先掂

安眠藥長期食對個腦會唔會有影響

之前都有食下，但太驚放棄左

其他安眠藥就唔知 但我呢隻xanax如果大劑量+長期 會影響記憶力

食過 ,愈食愈無力
間硬戒左

take care
我見依家網店都有得賣

係外國大麻對失眠真係好有幫助 可惜香港唔食得

好驚 我呢排應該食純咗 有時都係瞓唔到

純左就要加 或轉藥
建議搵下方法訓
真係唔得先食

你潛意識係唔係 驚訓唔到

本身melatonin係最冇副作用 同唔會依賴 但真係唔得先食呢隻 之前試過冇感冒 買感冒藥食為咗啲睡意

直頭係 瞓覺都變成壓力

樓主 我6年前生活唔開心都食過安眠藥
但食純左 食半粒加到食一粒半
我屋企人就叫我停 唔好再食

後尾我阿媽先話我食到痴痴呆呆
半夜起身食宵夜 自己都唔知

全部野同一日做就得

好驚 但我唔食真係試過幾日瞓唔到 成個人冇晒精神

其實你係 冇信心同埋 驚訓唔到
一直諗好多野 諗自己點解訓唔到 慢慢變得好大壓力
然後再用好多方法去嘗試令自己唔驚 比信心自己
然後過一陣又懷疑個方法work 唔work
跟住諗諗下 好似唔work 又驚

不停loop

我而架就係咁

會唔會血液循環得太勁，以前做通宵倉臨收工前幾個鐘係咁搬，番到屋企就訓唔着
如果果晚無野做就好好訓

係 我嘗試放鬆 但係隔一陣未瞓到 又會諗返野

試吓臨訓飲呢個茶 真係勁有效
個陣我直頭有d驚 勁好訓
係百佳買

Alprazolam不適合長期食用

好平 聽日買嚟試下 成功咗買十盒孝敬你又點話

同意啊 外國用嚟止痛合法 點解香港唔得

一直食安眠藥都唔係辦法
得閒可以搵下自己 冇信心訓覺、驚訓覺既深層原因係咩
怕返工? 怕身體差? 壓力大??
如果搵唔到 睇下心理醫生 有可能係心理影響

一定會
因為越食越多

希望對你有用
我而家係隨時隨地都可以訓得著既人

食melatonin

食過 唔得先轉xanax

所以咪有cbd 油
cbd 香港係合法咖

你要正面面對訓覺
你而家食藥唔搵原因 比我既感覺似逃避緊

得閒可以搵下自己 冇信心訓覺、驚訓覺既深層原因係咩
怕返工? 怕身體差? 壓力大??
如果搵唔到 睇下心理醫生 有可能係心理影響

之前睇過心理醫生 傾唔到啲咩出嚟

壓力係壓力 但自己都唔知邊度嚟嘅壓力

咁你要諗下 點解中三開始會咁樣?
好似偵探咁 諗下大概邊個月開始
果個月發生過咩事

中藥啦巴打，安眠藥無益呀

普通診所好中意開Alprazolam
不過係for short term....佢half life 短好有addiction
美國好多人當毒品咁黎high, 年中死唔少人

中三選科 一次過讀晒咁多科 我每科都想讀好 跟住呀媽就話我個人變到好緊張 做咩都驚前驚後

但都咁多年啦 而且個result依家都唔影響我 所以唔知點解 嗰時開始 個人都易緊張

off topic 乜我講野似巴咩 中藥試過9個月 完全唔得

其實屋企人都有情緒病 但佢地唔食藥
變咗由細到大我都做咗佢地嘅出氣袋
佢地連我訓教嘅時候 都會俾壓力我
好中意情緒勒索我

聽過 有個創作歌手食死咗 所以真係好想戒

但茶唔係更加易訓唔著架咩？

咁你一係deal with them 解決唔到就唯有分開住 大家互相影響 對情緒病人 係最worse嘅情況

但我而架係未有經濟來源住
父母都有情緒病

你呢個諗法好似我之前咁
我有好多野想做 亦都想做得好 亦都相信自己做得到
跟住不停諗不停諗不停諗不停諗不停諗不停諗 成3個月好high
之後有血壓心跳高到去睇急症 所以先feel到自己要放慢腳步
然後發覺 所有野要循序漸進黎 慢慢做

唉香港就係咁 房屋問題衍生出好多其他更大嘅問題 依家一係同佢地平心靜氣攞出嚟傾下一係就忍住先 忍到遲啲有能力 出嚟租屋 good luck

逼得自己太緊 我都試過心跳好快 手震埋 我自己係知架 但處唔處理到又係一個問題

傾極都係咁
所以真係得調整一下自己

試下lee隻 我lee期一食 就暴斃敢訓

啱呀 所以唔好比人影響 呢點真係好難做到 人生課題 慢慢學習 我仲學緊

勁低清 名pls

我上網check下成份先 你食咗有冇咩副作用

咁至少你瞓到10幾個鐘 分少少比我都好

父母都有情緒病 係麻煩d
但我覺得自己控制唔到既話，可以轉換心態去睇
問心無愧就已經足夠 唔洗太自責
但問心無愧 隨緣 呢d心態係要慢慢先會有 唔洗迫自己
下次 再話你既時候
不妨諗下佢地話你係因為佢地自己都控制唔到
如果覺得唔開心 想喊 唔好抑制住，比自己發洩情緒 休息下

頭痛算唔算🤣 一時時訓醒頭痛
不過自己成日都頭痛 分唔清

呢隻係訓教茶
我買個陣其實唔知係for訓教
純粹係我自己鍾意熊仔 所以買
買完番屋企飲 飲到我晚晚10:00訓
自己上網check先知呢隻for訓教

上網睇係會有頭痛 但唔係常見副作用

食開算比較勁既BZD 其實食supplement 既野唔會有用
特別係本身已經overdose....
有心withdraw既就用4星期每個星期搵日食少粒
羅定少量既zolpidem/zopiclone 真係有需要先食
Z drug 正常安全過 short acting BZD
不過Z drug 真係唔好overdose
有人食overdoes zopiclone會亂打電話
zolpidem就sleep walking....
不過以前有個仆街roommate 食左50粒zopiclone 都無事係訓左2日
如果係Xanax應該死左

Stilnox

得閒行下山，行d難嘅山，辛苦d

中意個公仔買咗 誤打誤撞解決咗失眠 算執到 你好好彩 咁我應該揀個自己中意公仔嘅茶飲下

50粒 我試過搵日唔食 嘩全晚冇瞓過 翌日個人勁燥勁忟 又頭暈暈咁 之後又食返

要home office先有時間行

喪做運动，做到攰就會訓到

食開幾多mg?
Withdraw唔係話停就停

當我逼得自己太緊既時候
我會係心同自己講 とてもいい 做咩都好 慢慢做

我既情緒都係咁樣慢慢calm down落黎
so 加油

如果第2日要番工
我都建議食藥訓左先
自己就係試過無限loop
訓唔到番工做野差再影響訓唔到
差d就埋單

大約訓前幾耐到飲呀？

平時夜晚跑下步，跑嘅時候，唔好跑一陣就停，keep住跑，個人會舒服d

試過啦 個身勁攰 個mental仲好精神

0.25mg x 2
有時都瞓唔到 會再食多2粒

多謝你

我都係咁話 所以返工我係會食 放假就會試戒 但次次都失敗

好 會試試 多謝你

Xanax withdraw 6-12 hours已經會有initial symptoms(頭痛/訓唔到/緊張 etc)
1-4日最勁
5-14日會好轉
2weeks-months 可以回覆正常

不過9成addicting 都無可能做到
所以用Z Drug幫下手

食cbd

唔應該諗野

聽下音樂/睇下書
加油啊 我以前都試過失眠要食藥
係真係好辛苦

好pro嘅解釋 唔該晒你 咁即係我至少要忍4日 即使瞓唔到 都唔好食 到第5日打後就會慢慢好轉

0.5唔算多
有d panic disorder 食到3-4mg

傷心到訓唔到，食左半粒白瓜子，諗住再食半粒

我食間啱啱post出來個隻
10mg算唔算勁 都係醫生開
自己再配

白瓜子 = Zopiclone? 苦？

屌呢隻食完真係好high會上天堂
但可惜會斷片做完好多野都唔記得做過乜
介左一年.....其實想食返.....但我一個人係屋企好危險
之前斷片過好多次，但種感覺實係好high

Yes,最憎佢既苦味
食完到第二日全日都會口苦

呢種感覺連420同埋其他drug都做唔到
真係好high

又無話好high 無咩感覺
只是好快訓着

Stilnox 正常10mg.....
Zopiclone vs Stilnox
Stilnox 入睡哥下
Zopiclone for d 睡得著但係訓唔好
不過睇人啦

好快斷片
斷片前 好high
次次食完都會夢遊

因為配個陣 藥房條友同我講
話有5mg,一係就食半粒

人生還是離不開安眠藥吧
以前細個傷心時會一排排咁啪直到睡了甚麼都不知

你點樣可以係藥房買到的

邊到合法呀？ 真係未聽過

屋村藥房 樓上樓下
原本就好熟d人

你斷片就當係sleep waking，overdoes ?
Sleep walking 某程度上好危險
有d 人sleep walking 食下野，有d 好似high左野咁揸車去幾條block唔知做咩9
不過好多人sleep walking 意識係清醒，對答正常
你唔識佢真係未必知佢有問題

自己睇

唔係，因為有人反映過我當時做出好多奇怪行為
試過起身見到成地玻璃碎腳流血
地下倒瀉野食
傾電話瘋狂喊
食燒夜
Etc

最慘係訓著左
連自己醒左都唔知

係唔係平時有瞓晏覺習慣搭車又瞓下覺，咁樣到晚上好難訓得到

當時完全唔知亦冇辦法記到發生乜了
咁我知道危險先介左，但心癮永遠都有

都市人壓力大，
每個人都有唔同嘅壓力。

有5mg?
佢係唔係講緊Stilnox CR 6.25/12.5mg?
呢隻要買返SANOFI，好難買

其實420 用黎訓覺係比安眠藥好
不過唔合法

聽日落去問下先 我都唔知
佢敢同我講 我講番出來🤣
BTW我諗住食埋LEE幾粒就停一停
因為唔是完全訓唔到 只是唔食就整到天光時先訓，食左就好快訓敢解

任何含有大麻或四氫大麻酚的產品，包括食品和飲料，都受《危險藥物條例》管制，所以在香港使用大麻內的大麻二酚( CBD ) 成份所提煉出來的產品完全合法，只要產品內不含THC 就沒有違法

之前睇bbc 訓前食兩個奇異果有用
一個要返shift嘅保安做過實驗
試下啦乖

420 friendly 都好正常
不過有個問題係你永遠唔知道你d 420落左咩藥水....

老老實實
你有bizarre behaviour應該要轉藥

係咪一開始左就唔會停？以後再食都會咁？
停左呢隻一年了

食緊zopiclone 10mg 食左2年 由一開始食4份1粒就暈低 加到半粒 到有時食1粒都冇用 可以食完都成晚冇訓過 真係會依賴左.. 點算

如果你無overdose都有咁既行為真係有risk
你問邊個醫生都唔會再prescript比你...

食Stilnox的感覺係好似俾人扑暈左
夾硬把個人熄機禁
通常訓4.5個鐘就會淺睡
起身個人勁累

Z drug用BZD withdraw...
BZD用Z drug withdraw
最難搞係二種都有食開，可能開d mirtazapine/ quetiapine比你
quetiapine就last resort....
有d人食mirtazapine就ok

Z drug/BZD 都係幫你入到stage 2
如果你係可以入睡Zopiclone 應該好d
mirtazapine對deep sleep 有用d

我食Trazodone 50mg
第一次食完15分鐘好似俾人熄機咁
之後就好似習慣咗
有一日冇食
第二日成個人就囉囉攣(withdrawal)
總覺得精神科藥物幫得唔多
遲早就會出現drug tolerance/withdrawal
寧願飲花茶、做運動放哂電etc
利申：嘗試戒Trazodone

Trazodone唔算係安眠藥
精神科野

我知
我意思係食藥係會有耐藥性
想戒又會有withdrawal
所以寧願用其他方法

正常trazodone係覺得你有某d disorder先開比你
佢個side effect就係訓.... 有d人食左長期J硬

比較新少少就Rozerem，類似藥用既Melatonin
不過香港好似無

食咩耐左都有resistance
Trazodone 你真係問返自己醫生

我係同醫生講食咗Citalopram 20mg , Bromazepam 1.5mg都唔係瞓得好好，佢就開Trazodone俾我，我話試過一日唔食就個人覺得好囉囉攣，食慣咗又好似冇乜一開始嘅作用，佢串過馬撚咁答我：「你有冇諗過係呢隻藥幫到你啲焦慮症，所以你唔食就會咁呀？」
我心諗：睇返個排版啦邊度有寫Anxiety disorder呀
之後我繼續唔食
都冇囉囉攣

老老實實trazodone 算係non-addictive class
佢又唔係SSRI...
訓食Citalopram無咩用

訓唔到Stilnox 啦

香港飲食正常叫你食supplement 我真係覺得佢水9你

有冇地方買到(不經處方)

Private? Public?
見你3-5分鐘問你想唔想自殺就開藥打發你啦

Citalopram係for另一樣嘢
同埋個劑量好少
我自己實測幾次唔食Trazodone
第日即刻囉囉攣
但停多一日又冇嘢
所以都唔算好addictive
不過我怕再食落去就會gg
所以都係由飲食，生活習慣做起
有時就做下運動放電

公立
次次都串過馬撚咁
有次忍唔住串返佢
社工喺隔離偷笑

我可以講Stilnox 藥房係有貨
不過正路唔會賣比walk-in
貴就唔會好貴，台灣廠70-100$/10粒

咁點先買到
次次醫生開好少俾我，又冇話俾我配

試下sonata

香港無

無咩可以會prescript 你出去買
姐係好似antibiotics，原則上都要有prescription 先賣得比你
Stilnox 呢d 有人會用黎high野就更加啦

Hyundai 部Sonata 我就有

冇左？以前香港食過

好奇，點high野法? mix d 咩？

Zaleplon不嬲都無

Drug abuse..... 本身唔overdose 都有d 人話high
佢地哥d講緊係一日10粒+

一樣呀 屌 好撚辛苦但又訓唔到
而家好努力斷斷續續咁戒緊

其實我真係唔明點解會開Xanax

可以試下 有一隻supplement唔係藥
但係都幾有效 我自己覺得
好似叫做 Rescue Remedies
噴個隻我冇試過 但係如果有一粒粒個隻含個隻 就幾有效
可以試下啊 橙色同綠色個兩間都有得賣

我都想知
食到上哂癮咁 係好享受食完嗰種wing
但完全做唔到正經事
一停就即賴嘢 又想嘔又頭痛心情仲差
真係仲衰過無食藥 成個道友咁

我以前有食過白瓜子 愈食愈多粒 會上癮
而家無食 但我而家食緊既藥都有安眠作用
搞到係咁瞓 個人無哂精神

佢連supplement 都唔算
Herbs黎

有d藥 HA有但係佢唔會開比你
Xanax 係其中一種
通常都係d clinic 開

邊隻？

而家點樣買到
曾經食過，半粒咬開好苦...

試下mindfulness
專注呼吸
唔好諗其他野
對我黎講好快瞓到

要醫生開 出面無得買
我唔會咬開 因為真係好苦

係個啲天然野
但都有效啊我覺得

zopiclone

飲兩杯whisky

唔諗先訓到啵

苦2日
佢有titanium dioxide係苦
不過其實有幾隻，有d相對無咁苦

你幾多歲
好易嚴重精神病
25歲係爆發期

訓唔到不如返工？

都腦係咁run

藥房有，都係哥句唔熟唔會賣比你
佢平過Stilnox....

見巴打你啲留言 好似對呢啲藥好有研究
不過啲xanax係ha開比我
我私家 ha兩邊都有睇 仲諗住因為無錢所以諗住轉ha睇算
點知一食xanax就無回頭路
之前所食嘅所有藥zolman abilify嗰啲都無咁恐怖

屌巴打我今晚都飲緊⋯⋯⋯⋯ 真露平靚正隊幾支希望快快手眼訓

對於佢地已經食緊d medical class既安眠藥 普通supplement 唔會有咩力
咁當然試下無壞

我都有嚴重失眠，成日眼光光等天光，除咗食藥咩方法都試過哂，無撚用，我又唔想依賴藥物

係，呢下好撚仆街⋯⋯⋯ 飲到wing 哂但訓兩個鐘就彈起身又成彈除戇鳩鳩咁⋯⋯⋯

試過撞安眠藥又夢遊笠水

食西柚汁溝藥先係真勇者

撞啤酒唔掂愈飲愈醒 我家陣直頭唔雪凍一杯杯隊算

Ching去研究下newage野

我成日都問人講問佢十日唔訓傷身d 定係食安眠藥訓十日傷身d

平野預左係咁冇計，如果轉飲single malt 老威/白蘭地破產都唔掂

飲完酒都瞓唔著 點搞
平時同frd飲又唔見咁清醒

做咗幾多個鐘運動

psych唔識

獨飲係威猛好多，出街飲反而好快斷

我自己一個房開 speaker 聽 可以訓到

好冇通一晚頂較返好個生理時鐘去

失眠食左藥都訓唔到咁其實都要諗諗你平時個生活有咩改善空間
唔好飲咖啡，要飲飲decaf
唔好飲茶，直係想飲飲麥茶

有咩難道？

我之前都有食過藥
試下都好嘅
最好就希望大家都唔洗再靠哩啲啦

聽日要上堂 驚會好眼訓

因為以我理解Xanax 係for short times(under 4weeks)

我每次訓教訓一兩個鐘就會自己醒 幾多點訓都一樣 我係咪應該要試下安眠藥？

Zolpidem = Stilnox

絲打壓力好大？

飲紅酒啦

食幾粒 算唔算overdose?

認真會點

算，正常成日dose 10mg

我每晚食半粒。試緊食1/3粒

頂報告返 好失敗 琴晚試戒 1點上床攤 跟住死都已經唔郁 唔擘大眼 跟住盡量放鬆全身 跟住維持咗好耐都係瞓唔到 最後投降起身食返兩粒xanax 望鐘已經4點

第一日試戒 失敗

真係唔好再食啦師兄

how about 5-htp?

絲打

sor

其實失眠係咁諗野係咪要睇睇醫生好d

睇精神科

已睇咗 隻xanax咪佢開比我架囉

我以前又冇呢個問題 係入睡困難 依家食咗藥 有時瞓3個鐘就醒

同意 我都係 翌日要返工所以唔敢通頂

試下5-htp

5-羥色氨酸是一種天然的胺基酸代謝中間產物，同時也是神經遞質5-羥色胺與褪黑素的生物合成前體。

好過係咁食安眠藥變藥癮 為身體著想一定要戒

我醫生開嗰時叫我有需要時服 但我晚晚都有需要 於是就搞到咁 呢排仲好似有tolerance咁

呢隻要自己去買?

有食melatonin 但完全冇用 所以我應該唔係缺乏melatonin而失眠

iherb

血清素前導物質

睇中醫 我前排都係 睇咗 怡家瞓得好好

我又係乜嘢冥想食香蕉飲牛奶拉筋都唔撚得 屌你唔足七晚都瞓唔撚到

5-HTP(5-羥色氨酸)，全名為5-Hydroxytryptophan，是人體合成褪黑激素(Melatonin)與血清素(Serotonin)的中間產物

慢慢戒

我前排都試過失眠當然冇你咁嚴重啦

食咗佢真係冇咁易半夜醒

點先同藥房熟, 係未要成日課金俾佢地... 我成日瞓唔到...己經33 就M 字額, 未老先衰...

我係好易入睡 之後瞓完一兩個鐘就醒但係之前嘅我係可以瞓十幾個鐘 瞓醒以為過咗好耐 但原來都只係兩個鐘內嘅事

失眠 Insomia
在一項研究中，服用5-HTP的人比正常睡眠更睡得更快，睡得更深，研究人員在夜間建議服用5-HTP 200至400毫克刺激血清素，但它可能需要6至12週才能完全有效

岩岩食好正~~ 真係行唔到直線, 但而家TOLERANCE ... 粒半都冇EFFECT

上網見到

iherb有得賣 保健品又唔係貴一試無妨

同毒瘾有咩分別

快啲戒啦

absorption rate 快左? 好多med 都唔溝得西柚汁 ~

咪都係叫你食藥

跟住慢慢有藥瘾

我一唔夠瞓就會生好多暗瘡係眉心額頭

你有冇食其他精神科藥？

香港醫院藥劑師學會會長崔俊明表示，西柚、沙田柚及石榴均含有香豆素，會抑制小腸內分解藥物的酵素CYP3A4，從而令血液內的藥物濃度增加，等同加強了藥物劑量。因有關的外國研究以西柚為主，故部份藥物會註明不能與西柚或西柚汁同服。

睇中醫.... 我都try 過... 唔work... 我食飽而 自然恰著 多過 食中藥個期

試下weed, indica可以助眠

我依家就行緊呢條路

我都係 條眉都有

0.5 r痕

我都開始瞓唔到
利申：減緊藥

戒

係 中醫唔work 我之前睇咗9個月 每個星期幾千蚊

頂 戒藥難過減肥呀 琴晚戒藥首日 failed

想啊 琴晚冇食已經攤咗3粒鐘都瞓唔到 心跳手震勁頭痛 呢三樣係咪戒斷症狀嚟?

絲打呢隻我頭先搵過百佳冇呀 係咪要taste or international嗰啲高級百佳

係

即係藥瘾已經幾嚴重下

要起手戒

我一開頭戒酒都係咁樣

嘩頂好驚 我10月開始食 到依家5個月左右 已經叫好嚴重

點解唔試草？

食xanax好似間接吸緊毒咁

一有戒斷症狀已經係嚴重

酒一樣

想問安眠藥邊度可以買

陣間去門市watsons睇下有冇現貨買先

認真？

上iherb買平好多

I prefer酒 至少唔係drugs 都叫有少少營養

藥房有 我就醫生開 但你見我開得post想戒 就勸你唔好行呢條路啦 盡量

已經等不到了 時日無多

一撚樣咁衰

你試下去International
我係禮頓道international都買過

運動你係做咩 同做幾耐呀

咁watsons買少少

之後可以上iherb買

可以買埋其他supplement

要呀~~ 我睇2 week med 成$1800, 但期實 都係 即沖顆粒...

其實可以試下行遠路

例如銅鑼灣行到筲箕灣

飲酒
依家差唔多晚晚要飲

叫做有品味過食xanax

唔該晒你

唔好呀

我之前都係咁

去到咁上下你就會想戒

個身體都好啲

失戀？

呢隻有咩active ingrad? 馬卡? 黛馬??

日頭做多啲運動

食完變長眠

係 同意

我之前游水 都stay個泳池2個鐘 當然唔係non stop游兩個鐘 依家跑步出下汗 但1個鐘左右咋

發夢嗰時算唔算 仲有會突然跑添

放鬆咁行同精神緊張咁行梗係唔同啦

樓主真係慘
之前我都試過失眠搞到成面瘡
個時每日都係訓得1~2個鐘就要起身，點都訓唔返
睇住自己塊面成面暗瘡…返工又唔知自己做緊咩
一合埋眼就係咁流眼水…但唔係喊
以前一訓可以訓十幾個鐘什至一日

我好渣 勁易醉 上次apple cider 細細枝 飲咗四分一枝已經醉咗 要fd送返屋企 跟住翌日個胃又唔舒服 又嘔又暈

好事

呀！！！好明白 exactly以前試過呢種心情 但已經開始麻木咗 唔會因為失眠唔開心 因為已經係每晚嘅常客

唔係掛

有咩side effect？

Apple cider

但我飲完唔係瞓 係hyper好開心大笑 笑到停唔到 笑到個肚勁痛 好辛苦 所以still can't sleep at all

hahahahahahaha 便利店S字頭牌 得個甜字都醉

好。撚。多。
side effects 多過你失眠

基本上長期飲一定會有脂肪肝

我宜家都開始睇化(經歷2年中)
加油丫
宜家都有改善到，訓到每日6-7小時

love you sis 搵到喇

經歷9年中 冇改善過 嚴重咗

你除左失眠外仲有冇其他病徵架?

個人易緊張 頭痛算唔算 懷疑頭痛係因為唔夠瞓

上星期到今日都係咁太大壓力
搞到晚晚飲幾罐醉醉地 訓到 兩三個鐘又醒
又試過食完藥再飲酒 訓天光太傷身

呢啲算係唔夠訓後遺症正常，因為訓得一兩個鐘個陣我都係咁
但個時我夾雜埋胃痛，多屁肚痾，睇完中醫再睇街症，只係比胃藥我，睇完話轉介我照胃(但我冇去，反而自己長期食減胃酸差唔多一年)

咁勁嘅？點開1/3粒？
食左5年，中間有加過唔同bzd
Ablify zoplicone都試過
呢2個月最叻，食半粒stilnox
都想戒落去，但唔食就冇睡意

用口咬

我醫生開隻可以1開4既俾我
但我1/4都唔work
應該係仲未夠信心減

我都會胃痛 但頭痛就多啲 眼乾澀呢個應該係人唔夠瞓都會 狂滴眼藥水

講咗好多次 食完藥唔好飲酒呀

笑咗 咬到1/3咁精準 你個口啲切割技巧好掂

你覆診可以嘗試講埋有邊度唔舒服
例如頭痛係點痛法，會唔會痛到影響工作？
易緊張嗰陣會有咩反應？

我自己覆診會講埋
之前頭痛到個頭想爆咁，唔同傷風感冒嗰種頭痛
緊張嗰陣我會心跳到120up，俾埋Apple watch個記錄俾醫生睇

醫生同我試左好多藥，最後都解決到

xanax可以用意志力戒到的
當時我食係因為緊張影響到工作
食完係會好放鬆好呆，嗰時好似幾個鐘食一粒
後尾覺得咁呆都係影響工作，就自己Sharp cut唔食

當然瞓覺我有食z drug

我覺得xanax對瞓覺冇乜幫助
因為佢生唔到種睡意出嚟
同醫生講左你既情況先啦

知道係唔可以 但都係試過一次 但又要同自己講 唔可以依賴

酒送藥係好high好正
但對情況冇幫助呀
藥力會去得快左，之後愈食愈多

try CBD Oil

大概咋。總之一粒食3晚

咁我仆得街了

多謝你分享 我自己食xanax就會瞓到 可能食慣咗 都晚晚食咗5個月 所以一唔食嗰晚就瞓唔到

我晚晚都有信心嗰晚戒到 但晚晚都失敗

頭先見到呢兩隻 唔知有冇用呢

門市搵唔到呢隻

我地完全一樣
希望有人幫到我地

我都一樣

咁應該未係時候
一齊努力啦
我地會有日識得自己瞓覺

你訓前有冇做啲激烈既野呀？

我有個fd 初頭都係我地咁諗 順其自然 終有一日會瞓到 點知佢就抱住呢個信念 失眠咗廿幾年

sor唔應該講個事實出嚟一野打沉自己

冇呀 上連登激唔激烈

依啲藥唔預你長食 長食會上癮

我買咗紫色果樽 仲買咗三樽 但無用
同你一樣都係食xanax

飲咗幾耐？

佢真係唔預我長食 佢開時 我有問會唔會上癮 佢: 多數問得呢個問題嘅人 都會有自制能力

點知我

似焦慮症

好彩冇買到
我買咗巴哈甜睡 見佢做緊特價

應該係 所以佢開xanax

ssri 會唔會相對好過xanax

你飲咗幾耐先

我頭先搵咗watsons 同萬寧都冇呢隻 上網買算

我份人好疑病的 應該都係焦慮一種

不過我冇去睇醫生

佢話xanax 都仲係瞓唔到 就會試下血清素 但血清素要定時定候食 同埋要校藥

呢啲我prefer自行調節 睇醫生佢都係開藥比你 一係見心理學家 (我見過 覺得冇用

仲好啦又平啲

係

不過血清素食開好似唔可以亂停

係

5-htp 係血清素原料 真心可以試下

唔好下下都食藥

yessss就係驚呢樣 咁咪即係依賴長期食 又要校藥 又要定時 食少次都唔得

我諗你可以同醫生講下你日日食 佢有機會會轉啲z drug俾你

Ssri就係血清素

白瓜子

基本上呢啲藥係預你食兩三個星期

係見ha成日開zopiclone

好快變道友

Aprazolam 咁short acting其實都好易變道友

z drug係咪副作用更加差嘅藥

就係唔想咁

我本身都預自己有需要時先食 點知幻想同現實有一定落差

算唔算比醫生伏咗

白瓜子你話呢

做啲高強度嘅

咁即係大部分助眠藥都係毒品嚟

HIIT 之類?

xanax 會眼訓？我以為係Lexotan果類鎮靜劑

會暈暈地 頭昏眼花咁 跟住就會瞓著
我醫生係叫我食0.5 mg就會瞓到

戒左酒好耐 飲番一星期到

咁直接好似外國咁 大麻當藥咪仲易解決 點解世人對大麻咁多誤解 其實都算好野嚟

我都飲番而家又再戒 一齊啦

會上癮

時刻記得個脂肪肝就會戒到

我呢隻都已經上咗癮

係

我而家應該叫脂肪肝前期 即係有一小撻 未去到全肝

除左訓唔著仲有咩病徵？

wtf 咁仲飲? 不過戒癮係最難 好似我隻xanax咁 明知衰野嚟 都戒唔斷

個人易緊張

曾經失眠過8年左右留名

我意思話之前又飲左一排啫 已經戒緊了

其實人係幾撚犯賤

瘾係好難戒 真係要靠意志

我食緊Lexapro+Lexotan+Stilnox. 你有冇見過醫生？佢點講？

醫生話你咩事？

Tension Headache, Panic Attack, Insomnia

panic attack我試過

你點好返的

靠意志 首先要忍受到啲戒斷症狀

有呀 佢就係叫我食xanax , 都係瞓唔到先血清素

如果你想你個腦冇咁多嘢諗嘅話
我建議你先戒連登
呢隻藥食兩個禮拜就會開始純
要有discipline先可以幫到你自己

血清素（e.g., Lexapro) 要幾個星期先見效，長食冇問題（醫生講）

忍唔到都要忍

我上網睇啲人話除非戒斷症狀去到有生命危險先入醫院搞

xanax一定係癮性強，仲要係anti-anxiety嘅藥黎唔係for瞓覺架喎。。。(for anxiety disorders)睇下有冇得攞zoplicone(唔會令你輕飄飄，真係俾你瞓)/stillnox (又名ambien, 有上癮危機因為食完係迷下迷下但好易瞓著)，呢兩隻真係安眠藥黎

我驚你已經成左癮

要戒連登?
之後戒藥 我每晚都以為自己唔駛食都瞓到 點知一攤就攤到4點5點 頂唔順要食返

sor係zopiclone, 如果想試stillnox搵私家開啦，我返香港個時見到屋企擺左盒

你長食 有冇見咩副作用?

我醫生都話xanax冇問題架

但症狀好痛苦 淨係心跳勁快手震頭痛 已經夠唔駛瞓啦

唔係for瞓覺
即比個醫生伏咗 佢話食2粒瞓覺

講漏左stillnox=zolpidem

"Alprazolam, sold under the trade name Xanax, among others, is a short-acting benzodiazepine. It is most commonly used in short term management of anxiety disorders, specifically panic disorder or generalized anxiety disorder"

from wiki黃綠醫生黎架？

你個人咁多嘢諗仲上一個秒秒鐘都有新題目嘅forum
唔使搞
and ur sleep hygiene is poor
sld wake up around 20 min after u lie on the bed if you cannot asleep
get up and read some book
meanwhile you should not use any electronic device and look at the clock.

呢啲應該兩三日到會好

唔知邊種岩你 我自己係落Gym workout

meanwhile u should not use any electronics device Or look at the clock.

阿普唑侖（英語：Alprazolam），是一種短效的苯二氮䓬類藥物。常見商品名稱為贊安諾（英語：Xanax）。最常用於焦慮症，尤其會用於短期治療恐慌症與廣泛性焦慮症（GAD）；另有用途為與其他藥物並用於治療化療引起的噁心症狀（英語：Chemotherapy-induced nausea and vomiting）。廣泛性焦慮症通常在一週內就能緩和。 本品可經口服給藥。

下 我以為佢話你焦慮

樓主你好快啲戒藥 呢隻藥我見網上面話好多人上曬癮

我而家晚晚諗瞓前睇本書叫做Why we sleep by Matthew Walker, 睇到瞓著因為好貼題，同埋瞓覺真係太重要
利申我冇失眼問題但知小小因為枕邊人試過有/簡唔中有

羥嗪（英語：hydroxyzine，藥品名：安泰樂、維泰寧(Vistaril, hydroxyzine pamoate, capsule 25mg F631-15)、Atarax）是屬於二苯甲烷和哌嗪類的第一代抗組胺藥。由於其可以與某些大腦中的受體結合，它被用作強力的抗焦慮藥與輕度的抗強迫症藥，用來治療精神上的焦慮與緊張。由於其有抗組胺的效果，也可治療嚴重的瘙癢，痛覺過敏和暈車引起的噁心，甚至作為緩解阿片戒斷反應的藥物。

from qkki

wiki

HA精神科醫生嚟

冇錯 我冇起床做其他野 死lur張床幾個鐘

即係挨得過呢兩三日就掂?

兩樣做齊晒 到4點5點瞓唔到就又上連登

最後佢地咩下場

我睇緊本講大腦嘅書 唔關瞓覺事 純粹想知點解個腦會唔停咁諗野

有冇試中醫呀

當知道瞓覺係幾咁重要嘅時候就唔會 想怠慢，好可惜呢個世界社會風氣尤其係香港係覺得睡眠唔重要，我極力推薦本書，本書有講點解唔好依賴安眠藥(未睇到) 樓主加油

試過9個月都冇用

我覺得好重要呀 所以先想瞓好啲

台灣blog

因為Xanax服用約一個月就可以上癊
瘾了，之前我不清楚，因為我不曾有失眠問題，單純以為Xanax是一種治內分泌及抗焦慮的用藥，所以之前我吃它時，也如平常一樣容易入眠，但我認為是正常，後來才知 Xanax可以助眠及鎮靜。

佢講到好恐怖
今晚又試下戒 好驚琴晚咁

有冇抗組織胺頂住先

其實無限loop緊 每晚都戒一晚 點知失敗 又食 翌晚又重新戒過 根本試過呢個循環好多次

得食十粒都冇用嘅melatonin

hopeless

同戒毒一樣

呢隻藥一個月已經會上瘾

一開始覺得食安眠藥好傷身唔敢睇精神科
諗住靠自己改善生活習慣, 逼自己早訓, 戒曬奶茶咖啡, 狂做運動etc.
又試過睇幾個中醫, 但全部都無用, 最癲可以一個禮拜都無訓過覺咁滯, 日頭訓頂唔順訓到30mins-1hr 之後夜晚又訓唔到
然後去到第5-6年左右(2018年)真係頂唔順先開始覺得安眠藥既副作用點都唔會夠失眠勁就去左睇西醫

之後每晚食血清素escitalopram+Q仔+ 有需要先食zolpidem
食左一年左右就開始慢慢減藥, 最近一個月可以完全唔食藥訓到6-8個鐘

即係解決方法係 食一排血清素 之後再慢慢減返

呵呵 我已經5個月了

仲有每晚訓覺前做靜觀
但我完全無聲既會個腦就會keep住諗野
所以而家會開住youtube d 睡眠用bgm, focus係自己呼吸同個bgm度, 有時訓前會做成45mins, 真係有d 幫助的

呀 我有聽過YouTube助眠啲放鬆音樂 白躁音之類 個心係靜咗啲 但一攤上床個腦又精神返 已經無藥可救

唔可以齋聽, 我以前都會齋聽但同你一樣係無用
要真係放低曬手上做緊既野完全集中落個bgm度, 最好要30mins以上先有用
一精神返就再由頭做過, 反正都訓唔著, 播住d 放鬆音樂都舒服過訓係床上面亂諗野

我試過合埋眼 隻耳聽住嗰啲音樂 但個腦仲non stop諗緊其他無聊野

今晚試下 反正瞓唔著 成晚流流長 可以試晒大家建議嘅所有方法

試下隊草

我都會
精神科教我由佢諗, 諗到咁上下時間點都會有一刻拉返去現實
呢個時候就集中返係自己呼吸, 或者播緊既音樂
可能好快又會distract 返, 咁就繼續無限loop 呢個過程, 越耐越好
keep住每日做, 唔一定臨訓前, 得閒就做得
暫時我覺得係呢8年試過藥物以外最有用既方法

好 多謝你 聽落幾work 但要好有恆心 因為一loop幾次唔成功 我就會放棄 呢個亦都可能係我唔成功對抗失眠嘅原因

感冒, 嚟m 會唔會訓得著?

try ASMR

唔會 仲慘啲 感冒好頭暈頭重 都仲係個腦唔停咁

? 認識下先

你日頭上咁密連登接收唔多資訊夜晚梗係大把野諗

to supplement
Mindfulness need regular (maybe daily) practise
唔可以覺得緊張或者瞓唔着嗰陣先突然間諗起要做mindfulness

同事介紹 我覺得work!

係

YouTube search asmr

好多

Lm

都啱 越睇越多野諗

要長期都處於嗰個狀態? 返工有啲難度

對於樓主呢啲咁嚴重嘅患者食咩補充劑都唔會有用
建議乖乖地去睇精神科

係要每日定時定候特登用半個鐘去練習

Indica

佢應該有定期複診

有 咪就係個醫生開xanax

唔同作用唔可以直接比較
好多人SSRI + BZD 二樣都食

不停諗南無阿呢陀佛'，或衹諗瞓覺、瞓覺……再中醫調望

有冇諗過睇私家拎左d有效既安眠藥同血清素先
之後再叫佢寫返紙去公立？

我食xanax瞓嗰陣係有配合stilnox
z drug幫你有睡意，瞓覺時數先靠bzd

因為xanax呢d放鬆唔到，仲有隻pregabalin
呢隻先恐怖，食一段醫生要我cut，唔俾再食
冇得食，好頭痛好辛苦，係冇xanax既10倍
但醫生都唔俾再食，好狠心叫我忍一星期

SSRI哥種同BZD/Z drug 唔同
唔會一食就有明顯作用，起碼要3-7日

相對安全
唔係你想開咩？

我午飯後食SNRI duloxetine
臨瞓食stilnox
有一排再加xanax，xanax廢左就轉咩klonopin

應該每隻藥唔同效用

食開咁勁既藥食呢d真係無用
唔好嘥錢

我都食左白瓜子成年

開頭半粒都ok但最近開始要食一粒

我都係諗諗下就天馬行空，明明唔係我自己諗但彈咗樣野出嚟，好似發夢咁，然後身體就好沉，然後個腦熄機。有時諗咗個開頭就冇意識了

不過真·嚴重失眠嘅時候無論做乜都係瞓唔到

klonopin 比較長效既安睡藥
不過安睡藥真係睇人
有d比到valium 都係睡唔到

又一個上癮

好恐怖 我醫生冇估到我會日日食

應該所有supplement或者非處方都唔掂
Once you get black...
惟有盡快令身體休息，快d好，唔洗再靠藥

另外，樓主真心考慮戒連登
我舊年有半年冇上，戒到好多藥

好多人都要食
唔overdose就得
Zopiclone 係相對安全
但係當然可以唔食就唔食

集體戒藥

講得無錯 食開benzo都唔work 仲走去食嗰啲保健產品

無話想開咩 巴打咩事

有諗過食維特健靈寧心

你真係想搵野食就食L-theanine 哥d, 起碼過左FDA
日本好多好平1500-2000yen/30日

melatonin因為時差引起既失眠先有用
因為日光會影響melatonin分泌 而夜晚就會分泌而產生睡意 (利申 master讀psycho)
食完覺得訓到通常都係安慰作用
無research證明到食呢d可以幫助睡眠

其實我戒酒都算

我意思愈食愈多就真係上癮

pregabalin？

其實想試下咩都唔食 但真係好辛苦 但又唔想繼續上癮隻xanax 所以先搵啲野食下

不過日光對人分泌好多神經物質都好有關 例如血清素 好多seasonal depression係因為唔夠日光影響到呢d分泌而冬天抑鬱

我諗住今晚試聽ASMR 聽日再報告下成唔成功

一定掂

份工好難接觸到日照 唯有調位坐窗口位

一齊試下 你都唔好再飲了脂肪肝

btw 頭先逛逛下買咗呢隻 依家望耐咗個包裝 伏味濃

好

好勁ga？

見上面話呢隻先恐怖想問下詳情啫

定係我睇錯咗

xanax 係Benzodiazepines類一種係第二代鎮靜劑
但呢隻嚴格黎係用黎比anxiety disoder焦慮症發作果時食 如果你緊張訓唔到xanax係ok
而上癮方面你又唔洗太擔心 只要慢慢減少用量就無問題 擔心下心癮比較好

(雖然我本科係讀psycho 出身 但我自己都係用家 我食緊3 隻安眠藥先訓到 醫生鼓勵我濫藥 覆診等幾個月 醫生開足幾個月鎮靜劑 安眠藥 搞到我屋企存貨可以賣毒品咁 anyway 想唔食的話慢慢減少用量 其實好安全 上癮都係心癮多

上面話好頭痛好辛苦囉
上網search都係焦慮症藥 但有止痛功效

頂我醫生都鼓勵我濫藥 成日話開多啲 又話唔得可以食多粒~食多粒~
心癮係真。

醫生嗰陣靜左2 3分鐘先寫落排板俾我
成個氣氛變到好緊張
又叫我千祈唔好有bb

Melatonin 無明顯效果但係Ramelteon 有
香港無
台灣同日本都有，台灣買好貴
Btw 台灣日本都無Melatonin賣

靜咗2 3分鐘 有畫面
我嗰隻都係呀 佢話唔可以懷孕 會生畸胎
佢講完 問我食唔食 依家有種賭上人生嘅感覺

你講緊邊隻藥？

應該p字頭嗰隻

其實我覺得藥癮又好酒癮又好好多時都係心瘾 我同意你講法

ic

呢隻好似聽過話攞嚟醫埋纖維肌痛？

其實如果你有情緒問題你可以問下醫生可唔可食非典型精神藥 因為單純抑鬱症(講緊係無幻覺) 唔一定得血清素先有效 近年research 有D 精神分裂既藥都被黎醫某幾種depression而佢 但因為佢唔係直接刺激GABA所以唔會上癮 但佢"副作用"食完訓到你起唔到身"

I agree with you 藥癮係有 或多或少啫 永遠都係心癮最大 人不嬲都自己同自己過唔去

食完瞓到你起唔到身
即係長瞓

佢暫時淨係suggest血清素

quetiapine食完訓死你不過夜晚起身小心仆街

Public 開Q仔比你打發你走啦
全科 Z-Drug + BZD + SSRI/SSNI + Q仔

男仔都仲好啲
女仔成面都係暗瘡會成日俾人問你係咪好中意食煎炸嘢

屌 唔係呀

話左quetiapine係last resort
訓係佢個side effect

想問下係咪惠康冇得賣？

Pregabalin

所以我搽緊differin 治住標有用 但治個本係要瞓得好

靠side effect瞓 好可悲 我未睇醫生前 係食有睡意感冒藥 靠佢啲睡意瞓

我頂點解我一睇醫生佢就開quetiapine比我
依加晚晚食緊25mg
睇完個po好不安 原本知隻藥會食肥人就好撚不安 見到咁多巴絲食藥食到唔食藥就瞓唔到更不安
點解佢係last resort

食Diphenhydramine訓到咁好少事

公院開足哂比我 但就唔比我食SSRI

我食緊400mg呀 講起都悲哀

quetiapine 係精神科藥物
直接d講本身出嚟for 精神分裂哥d
宜佢既side effect 之一就係搞到你攰，咁你攰就訓
加上佢non-addictive, 幾時cut都得
不過非必要都唔好食啦

已成往事了

你主動問佢

Q仔食到300mg?!

係 會食肥人架

依家xanax 有時要4粒

其實咩藥都好唔好一次過cut哂 講上癮有時唔係講緊你好想食果隻藥 係身體一時受唔住咁大改變 會出現好多副作用

你同醫生講左d咩？

係400mg

醫生話幾多就幾多

有時我食完睇連登，過哂藥效會起身再食
次次俾醫生鬧到飛起

咁撚多 頂好撚不安

咁一定
不過你比我rate 我會rate withdraw Priority Z-Drug>BZD>Q仔 最後SSRI就睇下先

我本身食2粒 可能瞓到 瞓咗1鐘又醒 好精神 咁咪再食多2粒

0.25mg/粒

好
因為我同樓主一樣都係個人攰但個腦唔肯停嗰啲人
食咗粒嘢等半粒鐘左右一合埋眼就瞓著嘅感覺真係好撚爽

利申有睇精神科 但個醫生未get到我咩情緒病

屌那媽我再肥落去我真係自殺都似
覆診問下個醫生可摸耳開啲唔會肥嘅藥比我
屌到底有乜春藥唔會食肥人....

有無人有暗戰鄭伊健坐係天台邊揮手叫肥雪埋黎坐段gif?

雖然可以去到800mg
不過正常失眠50/100最多比粒25.....
400不能想像

咁你自己get唔get到你邊隻情緒病

係 失眠困擾咗我咁多年 食一粒就瞓到。個感覺真係好爽 但代價係相對的

無講D 咩 佢當我bipolar disorder咁醫 不過我都同佢討論過DSM 我話好明顯唔係
佢就話通常我未成年onset既depression拖到成人
醫學research我呢d case 話食SSRI只會搞到情緒更差
當然我只係修過兩科bio psy佢係醫生我只能聽佢講

食完z drug果個鐘頭係我人生每一日最positive既時候

（個人覺得）應該就躁抑焦慮再加PTSD
唔係好想食精神科藥物 我啲Fd個個明明瘦嘅都肥到60幾70公斤
肥嘅我重點敢食 我啲情緒病重要係有一半因為身材

但quetiapine我依加只係食咗一個星期多啲 覺得佢已經弱咗

會肥咩b 我反而過瘦 可能體質問題

你藥瘾好嚴重喎

stay sober!

咁不如心理醫生 同佢傾下 公立好似80蚊定100蚊(？)一次 可以試下
我自己覺得冇用啫 因人而異 可能幫到你呢
我明 會肥嘅藥 由其是女仔 真係好難克服

Xanax 唔係血清素嚟，會上癮，長食有問題架

體質問題嚟
唔會肥嘅點都唔會肥 但一肥就唔會肥少少 十公斤係基本

我: 有冇隻再少啲副作用嘅瞓覺藥
醫生: 呢隻已經係最少副作用嘅一隻 要再少啲你咩都唔駛食

100%真實對話 早知錄低

你個普通科醫生？？

HA精神科門診

惠康一定冇 我都搵過

呢個post未搞清解決失眠嘅方法
反而搞清楚HA醫生係大伏

吊 連登仔都好過HA 睇私家啦 搵個腦神經科
btw 有冇咩原因令你訓唔到？e.g., 轉工，工作壓力，屋企問題，感情問題等等

試下聼住white noise訓
好似落雨行雷聲 會好訓好多

HA 醫生亂開藥係真既你上癮都好 但求你唔自殺佢就做完佢既事 唔好諗住佢幫你醫好情緒病

應該係壓力 都9年啦 我覺得唔只單一件事 應該係夾埋夾埋 所有累積嘅壓力 但具體啲野原因 我自己都搵唔到

私家好貴

腦神經科neurology 同精神科係兩樣野黎.........

有瞓前聽過 但冇試過聽住瞓

咁你搵個輔導員睇吓好，食藥治標不治本

好伏 以後唔信佢 佢竟然同我講xanax係最少副作用

臨瞓前飲下valerian root, passionflower (草本嘢幫助入眠, 起碼唔會有副作用)泡嘅茶 (check清楚可唔可以溝xanax/z drug)，買+用CBD油，試下死都唔俾自己碌電話，咪上連登

佢唔係食肥人
係食左會想食野，食野多左>肥

樓主呢種情況兩個都ok （利申都睇過）

暫時靠住食藥先 因為返工 連續幾日唔瞓 會猝死

計half life + Short acting 佢無講錯
所以睇你講既side effect 係咩

去iherb買valerian+passionflower
我試過溝草捲黎smoke，即刻pass out (利申係外國)

藥物係為你可以有精神聽心理學家講廢話
香港得CBT認知行為治療 每次同你講你思考有偏差行為有偏差。。。 當然啦 佢有背後既rational但我自己信psychoanalysis有好多野係潛意識度你自己唔知 如果你信佛洛依德果套你可以試下hypnosis催眠 但香港果d 質素好參痴

HA Psychiatric唔會理你感受
做夠期就走留比下手
你要咩藥你講開到比你就開真係開唔到寫多個disorder比埋你

同埋現代心理治療唔會好care你九年前發生 d咩
佢地只會睇你而家有咩問題 對佢地黎講太遠既root casue事同而家你偶到既問題無咩關係

我講嘅side effect係成癮之類

其實我都覺9年前嘅事 對依家嘅失眠同緊張 其實冇太大關係

我個醫生係都唔比我食SSRI
我個人識老醫生佢曾經開過Tricyclic antidepressants我食完覺得真係有分別 但佢之後無做所以無藥開到比我

我直接問HA醫生可唔可開番Tricyclic antidepressants佢好呆左兩秒問你究竟係邊度揾到呢種藥 話舊到政府都唔會用

我又係諗得多野搞到訓唔到
睇左好多次醫生
職都辭左幾個月
由得自己唔訓覺
睇下幾時先訓到
最尾食 risperidone
搞到冇晒野諗
就訓到

Addictive 一開波已經同樓主講左，addictive 唔洗死，overdoes 死緊
你覺得轉其他BZD會無addiction?
連so call無咁易addict 既Z drug 都大把人中
上面直頭有幾個食d non-addictive class drugs都中
咁係藥癮定心癮永遠只有你自己知

咩事訓唔到？如果多嘢諗，就睇精神科，開啲放鬆個人的藥，好快訓到

或者用行為治療法？即係由佢訓唔到，唔好訓落床，做吓其他嘢，日日咁做，直至有一晚一訓落床就訓到

呢隻可能食成個月先有用
SARI幾日到一二星期

addictive啲我嚟講 都已經算大件事 諗下 成世人都要食住呢隻藥 一唔食就心跳手震頭痛

想知你由得自己唔瞓覺 最後持續咗幾多日?

你見醫生每種都開齊哂(差唔到成十年) 比我就知上癮唔係佢地concern
overdose死緊既意思係？
以我之前睇既資料好似毒死老鼠單位講緊g...

你買到喇！
今晚試下唔食藥 9:xx飲
睇下有冇睡意 12:00都冇睡意咪食番安眠藥

我都唔知咩事 有睇精神科 佢話我太緊張 我個得個人性格

我之前係飲右二個盒 好好訓

試下Fri Sat 總之即翌日唔駛返工 就算冇睡意 都唔食安眠藥 至少有兩日叫做試下戒

睇錯sor 睇錯以為你講緊你 好我陣間沖嚟飲

我唔食米幾日都心跳手震頭痛
我addictive to rice?

安眠藥唔同K仔 你唔洗每日飲美沙酮
如果你想要界左佢 你只係需要每日減少你既用量
我食左好多年 試過唔食一排係無事的 雖然HA醫生係伏 但開到比你既藥已經係好安全 你想用黎自殺都唔得 當然傷肝係另一件事

頂 你講出重點 ok我係心癮 我唔夠決心呀

同意 我暫時最大問題係一到4點5點都瞓唔到 就忍唔住又起身食返

失眠有分好多隻 有難入睡 但訓著左就ok
有d就好易醒etc 而用既藥都唔同 有短效有長效等等
你有無同醫生講過你失眠係邊種？

第一隻 瞓著就可以瞓到天光 係入睡嗰下解決到就得
當然 最近差咗 有時食完藥都只係瞓1個鐘 又醒 但mainly係第一種

同你一模一樣
未食藥之前每晚要至少一粒鐘先瞓到 唔好彩就成晚都瞓唔到直接通頂上堂 然後塊面就會爆瘡
（有食開避孕藥 食咗真係唔會再爆M瘡 但失眠瘡照爆）

依加食咗藥係就係好快瞓著 但相對地瞓少咗 同埋發夢發多咗 （之前瞓得著嘅話係一瞓就瞓死唔會記得有發過夢） 都唔知好事定唔好事 唉

有時我重要Feel到係我個腦亢奮到喺清晨夾硬整醒咗我 但其實我Feel到啲藥效係重喺到 過多陣又會瞓返但成件事好撚唔知想點

我個腦又冇最尾嗰段 亢奮到咁 但份好肯定我晚晚都發夢 even瞓一個鐘 都會有發夢 因為我記得好清楚

btw你點知嗰粒係m瘡定失眠瘡 m瘡生下巴?

瞓覺訓四個Stages
BZD幫你去到stage 2

REM嗰d？

我係連differin都冇咩效

我茶樹冇效 戒奶類 戒甜食 有用 我好過一排 但又食返

我啲M瘡全部仆街石頭瘡嚟 全部無一星期都唔會熟嗰隻... 全部 係全部 都係生喺鼻頭 塊面正中間

失眠瘡多數一落床照鏡 就見到細細粒熟曬喺鼻翼 可以即時擠嘅瘡 一時時就係未熟但一兩日後都熟可以直接擠嘅瘡

我啲瘡生極都係得鼻翼鼻頭同埋額頭貼近髮根嗰啲位 重有頭皮
下巴同眉骨就好好好好好少生

我好鐘意食左一粒就即刻訓著個種感覺...雖然醫生開過一次比我

Yes, rem姐係發夢/就醒
要睇下Stage 1/2/3/ REM 分別幾多%
不過無啦啦你唔會做，個test好麻煩
係似有Sleep apnea做既多

暗瘡生喺髮樓同頭皮 應該係油脂太多 清潔未夠乾淨 你卸妝洗臉時 捽埋上髮根 睇下會唔會有改善
我好過一排 呢排戴口罩又焗啲瘡返出嚟

我反而下巴同眉骨有

所以叫你同醫生講清楚，食完xanax之後點
連半夜紮醒補食都要講

如果你唔信呢個醫生既專業，你再睇佢都冇用
xanax真係咁多款藥最易戒
同埋佢藥效快來快去
好多第二朝瞓醒都仲係呆，你講過你concern工作，可能醫生都會以呢樣做考慮，驚影響你日頭既工作

本身我都好抗拒食精神科藥物
後尾有前輩鬧醒我，話有需要就要食
老人家有長期病患，都要食藥，食左藥身體正常運作到就算

另外，我睇左5年精神科，其實醫生都冇幫我去搵返我問題既源頭
只係話將來再有呢d情況，要點做

都真係無計

一路訓唔到仲傷

都唔知失眠傷肝d定食藥傷肝d

我食咗呢啲藥之後 肥咗勁多

好啊 今晚開始試
我成個人啲皮膚都好好好乾 得個頭油到仆街
Pat陰油到裂撚開曬 班fd會恥笑我個頭係barcode
依加晚晚好夜沖涼 咁個頭就無咁快油

thx
我都想早日止左條心癮

我都覺得我條stilnox癮好大
呢大半年每個月醫生都問要唔要調較下d瞓覺藥
我都冇勇氣做到

有個巴打話係食慾大咗先致肥
想問下你有無覺得自己食慾大咗嗰啲
我自己唔多覺但好驚我其實已經肥緊只係我未知
好怕一肥又會日日被人笑

你訓唔到去到某階段身體機能開始出問題
後生既可能未有咁大感覺
所以一直都唔反對人食安眠藥
不過唔好overdose

佢有提議過血清素

我冇食呢種藥
但食藥之後重左10kg
醫生話本身抑鬱令到我輕左，咁宜家重返係正常

另外，我自己覺得，係個人開心左，會食慾多左
食大左個胃
同埋要食好多野先會覺得飽
冇左啱啱好飽既感覺
成日唔知飽，食完隔好耐先知自己食太多

如果驚既，可以夾開d飯餸嚟食
限住自己食幾多
食完未飽都唔好再食

hahahahhahahaha barcode
我有個親戚都係臉好乾 頭勁出油 你係咪我親戚

你同醫生傾下 如果佢依然話呢隻最啱你 咁你自己取捨 寧願失眠+瘦 or 瞓到+肥

吹頭有排吹
我個風筒仲要係垃圾

其實係會
會好想食嘢 特別係夜晚

我冇食呢藥 都會夜晚特別想食野

重番先正常？
咁我正常番咪勁重？？？？

你搵得醫生，都係想解決失眠呢個困擾
咁就搞返好瞓覺先囉

我本身半年輕左10磅
所以醫生都想我重返
之後一發不可收拾

D藥係真係會食多左野 eg Mirtazapine

真係喊三聲
瞓唔到=醜+殘
食藥瞓到=肥

兩樣都衰 我可以點

如果有人咁同我講我會叫佢早d休息做多d運動
準時食藥

衡量取捨啦 淨係呢兩個抉擇已經夠你諗成晚唔駛瞓

我都因為失眠有黑眼圈 晒錢做facial 又買大量眼膜 依家覺得都係留返啲錢 搞掂個瞓覺仲好

你咁似我醫生？
我同佢呻我重左好多
佢叫我跑步

我屌我聽到打撚柒佢都似

睇你點定義肥同重咗先 好多女仔覺得瘦到得排骨先係叫正常

諗住試下真係瞓唔到先食藥
其實晚晚都係咁諗 但一諗到之前有幾辛苦 喺張床攤到頸都痛都瞓唔到我就好驚 然後試都未試就會走去食藥

頂 一模一樣 原來每晚都有人同我一樣 不過我係試咗先 幾個鐘都入瞓唔到 先起床食藥

除左有Psychoanalysis會幫你揾root cause
現代精神科同心理學受現代心理學影響
認為mental illness同你以前既事無關
佢地覺得現在問題就要玩在解決 一路活係過去幫唔到你解決現有問題 psychoanalysis就認為大部份問題都係sexual psycho-development同童年經驗有關 呢 d問題唔解決一直都會係潛意識度趕唔走 現代心理學research有比較過CBT同psychoanalysis兩種療法 發現psychoanalysis進展係比CBT慢但復發率比CBT低 (統計上有Sig.)

你覺得root cause係問題 我都係果句 香港你只可以試催眠 但催眠=/=psychology =/=psychoanalysis

我真係bmi超哂重

有D肉地先好
但當然你肥到肥姐咁就。。。祝你揾到秋官

真係會咁講

聽完我屌左一聲

呢個世界總有啲秋官嘅 少少chubby我覺得反而可愛 肥得嚟健康is okay 而且體重唔能夠反映晒一切

香港做Counseling Psychologist慘過食屎
做返medical啦

以前有個女仔朋友 其實佢唔係肥 而骨架粗 佢成日覺得自己肥 又搞到自己有情緒病 係有小小肥 但唔係男仔接受唔到果種 我唔識你地 所以你地唔好自己評價自己肥唔肥 好大bias問男仔既意見最好

肥唔肥呢個concept都係refer 番天生男女關係
有意無意要appeal自己最好果面比異性睇

同意 加上點定義肥同瘦 在乎你自己 唔駛identified by others

如果真係堅肥 但又想食藥瞓好覺 咁真係除咗運動冇其他方法 冇兩全其美

如果覺得身型搞到有情緒病 真係要反思下你自信個來源應唔應該立足於肥唔肥之間 有某種人其實佢好無自信 但無意識shift左落去外貌上面 因為進化心理學必然結果 你話我沙文主義都係咁話
但你就要諗自己仲有咩優點 係咪你放得太力注意力落去你身型上面呢而跟本無人care 過你重左1kg 定1.5kg 呢？ CBT對呢D咁既Case就好effective

有朋友一齊做 會好d無咁悶又可以多d同朋友傾下計又無咁易放棄

共勉之
飲左一罐 目標12點訓 希望一教訓天光

屌 唔好再飲喇 等睇聽日賽後報告 祝你瞓得好

係 聽緊asmr 培養緊瞓覺情緒 點解我唔覺得放鬆 覺得asmr啲聲好煩

爭0.1bmi就超重
努力keep住嗰0.1囉

係因為好多時飽得滯，粒stilnox會冇用
同埋頂住瞓都唔太好

以前試過,後尾搵個耳機塞住隻耳訓,逼自己集中喺個呼吸度,跟住唔經唔覺就會訓到

瞓覺前唔好食太飽 對健康同睡眠質素都唔好
嗰0.1唔好咁執著 加上bmi唔準確反映你肥定瘦 多肌肉啲人bmi都超晒 肥瘦要睇你脂肪比同埋成個shape嘅 anhwan
anyway 真係唔好太介意個數字

我有試過冥想 集中focus落呼吸度 但持久力唔夠

食完野半個鐘先食，食左就上床唔好玩電話
我自己就覺得sanofi Stilnox 同台灣zolpidem有明顯分別

多謝你啊 我要說服下自己今晚唔食藥都會瞓到

why？唔係同成份咩？
雖然個人覺得stilnox好似勁d

仲要比人笑，耐唔見個啲第一句就嘩，乜你殘左咁多

有次食swisse隻安眠藥 直接通頂
好羨慕啲人訓到十幾個鐘

成分一樣
台仔成本幾毫子粒
Sanofi 過蚊
街價一樣
但如果我買會買正廠
Stilnox CR就真係海鮮價

訓得好幾個鐘就夠
訓唔好比你訓24小時都無用

我宜家食日本zolpidem
貪佢有十字痕可以隨時減藥

差啲買咗

瞓到都晚晚發夢

仲要一晚幾個夢

yess 仲要記得好清楚

日本圓形有色哥隻？

橙橙地色十字痕

食安眠藥只係一個短期有效的方法。你個精神科醫生應該有開其他藥俾你一齊食

冇啊 之前有開melatonin 依家我同佢講食完都係瞓唔到 佢就停咗 淨係開xanax比我

好少見

其實都幾好，開d咁mild
我第一次睇係食danxipress再10mg stilnox

我已經連續4個月
每個月至少有20日以上失眠
眼光光到5點幾6點都訓唔到
食過安眠藥，但怕慢慢會依賴就無食

點頂

以前係日本買d 處方安眠藥平到你唔信
宜家炒貴到呢

有冇強力安眠藥推介

強.....

Same
我食安眠藥都無用 覺得自己就快死

nembutal

要Deepweb先買到(唔洗理我)

睇黎隻茶對你冇幫助

一次見效以後唔洗食

我係暗瘡專家，i can help u

之前失眠好嚴重，瞓得好差，又成日頭痛，醫生開咗安眠藥、止痛藥同消炎藥俾我，食完真係快啲瞓著 (都要個幾兩個鐘)
但一唔食就又差唔多天光先瞓到
發覺真係好易依賴咗
而家唔敢食，費事有抗藥性，晚晚3, 4點先瞓到

本身就好自卑
無乜嘢拎到出嚟被人講 好少被人讚
然後小學中學大學 學校以外嘅圈子 親戚屋企人 個個都話過笑過我肥 小學直程可以話係欺凌嗰隻
日日被人笑肥同醜 改花名乜乜柒柒
家姐又瘦我好多靚我好多 啲親戚又會拎我哋比較 話我好大份 家姐又會串我搵唔到男朋友...（利申我家姐都係我有情緒病嘅原因之一）

其實我有朋友有講到我最大嘅問題出嚟
我習慣性將人哋嘅稱讚當成假話/縮小 人哋笑我踩我嘅說話就放到好大 然後迫到自己情緒崩潰
真係唔知點改 都唔知要點相信自己嘅能力去有自信 一有自信就覺得自己好噁心

你可以做吓meditation , 電話search 「靜觀」，應該有類似的apps, 臨訓前跟住做，學下放鬆個人

樓主係咪好好瞓呢？

長瞓？

我都fail fail地
就快屎

好多人唔明訓唔到就真係訓唔到

咩做運動等等根本無幫助

我自己係長跑撚黎

4個月
日日都係出太陽先訓到

失敗again
1) 食咗10mg melatonin當安慰劑(for心癮)

2)絲打介紹嗰杯茶(for心癮) 都估咗會係怪味chamomile

3）巴哈甜睡2粒 (for 心癮) 呃錢 千其唔好買

11點半開始聽asmr 之後換咗聽啲白噪音bgm
12點去攤 放鬆 攤到1點 頂唔順又重回xanax懷抱

但今次好好瞓 睡眠質素好咗 唔會凌晨醒 同埋冇發咩夢

琴晚又fail

可以試下慢慢減藥

聽你講今次有好轉

exactttttly 做咩運動浸咩腳 真係幫助唔大 唔可以話完全冇 但physical上 係會搞到你好攰 但mental上完全好精神 仲係一瞓低 就好多野彈出嚟諗

I know that feel bro

初頭諗住 用3管齊下 解決個心癮 心理作用等自己覺得食咗咩助眠野

點知頭3樣都冇用 但至少白噪音係真係會放鬆咗 雖然未至於可以令我瞓到 都係要靠藥 但質素係好咗 凌晨冇醒過 而且冇夢

利申 : 就算瞓得一個鐘 都成日發惡夢嘅人

今晚諗住食1粒 如果得嘅 下星期食半粒 慢慢減

咁你啲酒呢

學mindfulness

飲少咗好多

同埋冇再日日飲

一齊努力
btw睡眠質素好 心情真係靚啲

去曬下太陽先 難得今日有太陽

之前有上網睇過少少

咁睇多啲同練習多啲

一於咁話

白噪音真係有用？

我有用 但唔係可以入睡嗰隻有用 係放鬆到

食完第二日訓醒起身個人唔知點解會好燥底

訓教個腦難唔諗野就係遺傳問題黎

屋企幾個人都係咁

但我爸媽都好好瞓

我又無woo

不過多夢 應該係因為訓得淺

就係我家姐渡我食藥的

佢話你長期訓唔好點到傷過食少量藥 自己諗諗又好似係

我老婆好好訓

又時見到好燥想拍醒佢

少量藥食純咗 會慢慢變成大量藥

只能自己把關了…我點都忍住唔超過一粒

真正無效情願轉藥or 再塭其它方法

唉 幾時先過晒呢
呢排個腦壞左

有時忍唔住 除非唔咁睇重個睡眠 即係瞓唔瞓都冇所謂

屢敗屢戰 今晚再嚟挑戰

試過zolpidem 60mg

長期過45好危

食得安眠藥多，會影響肝架，勸各位巴絲打唔好食！！！

小弟都係嚴重失眠

一次only

痴線
想問有幾暈？

行路會撞野 但60mg分左4,5次食1日內

頂 琴晚又忍唔住食

絲打有無試過嗰啲睡眠軟糖

邊隻 巴哈甜睡?

你地係睇醫生開藥比你 定自己去買？

睇醫生

勸你自己買or睇醫生都唔好試 會上癮

雖然Z-drug好過Benzo（少d withdrawal effect)
但都唔好食太多
試下搵下咩搞到你訓唔到

成日都係訓得三四個鐘好辛苦啊

自己買有冇推薦啊

藥千祈唔可以亂食

THC + CBD + Xanax 訓到仆街
不過所有野都有Tolerance，可能心理都有影響

兩隻同時食.

要慢慢戒

我淨係xanax已經夠 你仲食3隻

有冇試過食半粒？

swisse無用

完全冇

冇呀 咬開?

可以去藥房買個切藥丸器

或者直接搵把刀仔斬開

藥瘾呢啲未必可以一次過戒但係可以慢慢減少劑量

講緊係用刀仔壓落去粒藥到

食得多西藥，副作用大，又有抗藥性，要注意身體。

番工/感情/錢問題定係點呀？

尤其是啲啲藥個肝好快打柴

之前body check肝酵素過高 唔知關唔關事

你體型同飲食係點？

即係肝有發炎跡象你好快啲戒

因為之前我都係

肝功能唔掂嘅表現

不過脂肪肝都會令肝酵素上升

所以你身形同飲食係決定因素

藥物性肝炎

除咗病毒性同酒精食都係一大原因

今晚連屋企都唔想返 好攰

正常飲食 bmi冇超

瞓唔到 都想戒

正常飲食，好懸喔。。。？

之前入過院 又驗埋乙型肝炎之類 都唔知咩原因

樓主試吓鮮奶燉桃膠，食完瞓到成隻豬咁
訓醒食多碗成日遊魂咁

係家仲辛苦過係街

要詳細傾先知成因係啲咩，再根據成因幫你解決個問題

我有時安慰自己 唔一定要入睡 攤喺度閉眼 都算休息 就算休唔到個腦 都叫做休到個身體同對眼 咁諗會安樂啲

就係唔知成因 血又驗晒 照又照晒 但最近好似照到個肝 有個好細好細嘅血管瘤 好細好細

點先知有冇發炎？

肝酵素

你就好 好細肝血管瘤

如果發炎個數值可以去到幾千

頂 我真係 但冇原因 去PWH留醫 佢地叫埋個肝科專家嚟睇 都搵唔到原因 最奇怪係我所有肝炎病徵都冇
淨係得個指數高

少用電子產品
係咪長時間有煩惱

好去戒酒喇

可能啲煩惱係積埋積埋 工作家庭 我自己唔覺

做運動係可以減壓
但唔係求其跑下步咁
我覺得而係試下搵樣野你全心去鑽研
好似跑馬拉松咁, 你攰到唔得閒去煩其他野咁

成日返工就訓唔著
覺得自己唔岩做/做唔黎份工
之前係iherb買左d助眠野都係無用 眼光光
有冇邊隻推介既安眠藥係藥房買到

咁好明顯係工作壓力

iherb嗰啲未必有用 好輕微失眠就得

安眠藥就唔推薦比你喇 試下用其他方法減壓啦 我都係試緊

咁大個瘤仲要一啲徵狀都冇都幾得人驚

醫生話係良性如果冇乜特別嘅症狀就唔使理佢住mon住就得

我嗰個醫生都係咁 會唔會同一個

但係我個瘤大你幾倍起碼

你生喺左邊定右邊

佢冇詳細講呀 淨係話有2cm血管瘤仔喎 返去睇下有冇寫先
你咁大粒都仲mon住 佢地心態係咪即係mon到變惡性就切

不過講真 佢良性 切嚟又無謂 所以齋mon係暫時最適合嘅方法 無知一問 佢會唔會自己消失架 我今次照佢話唔見咗 可能有時遮住咗 例如冇聽話空肚去照

我照左Contrast CT確診了

肝血管瘤唔會變惡性 但係太大有機會un到其他位會痛

年尾再照Contrast MRI大檢

唔會消失

但生到咁上下會停止生長

醫生角度係覺得良性你切 個風險仲大過你由佢mon住

你照ct定超聲波？醫院照？

你睇下佢講segment幾

睇醫生，你可能患上焦慮症

超聲波 仲有抽呢幾隻血關唔關事

afp 肝癌指數
肝功能
腎功能

我都有驗

巴打要保重 不過你暫時未feel到有咩唔舒服即係仲未發展到un住 有機會啫 唔一定會嘅

wtf 肝癌
唔好嚇我好後生

唔使驚我有個舅父又係有肝血管瘤

又係廿零歲發現而家都就70

我已經發現咗年半

佢係咁多年都mon住 然而個瘤冇再生長?
希望我都有70歲

我都好後生

唔使驚 醫生都有叫我驗

佢哋角度係一定要排除曬所有嘢啫

真係唔好再飲 雖然我唔知關唔關事 我唔飲夠有瘤

其實飲唔飲真係冇咩大關係

不過最好都係唔好飲 長飲一定有脂肪肝

可能生到三十到就會停

我年半前發現10cm而家都係差唔多

我之前有驗過CEA冇事 不過好似唔關個肝事

cea腸癌指數

我都有驗

我都覺飲酒唔太關個瘤事 但已經有瘤 再嚟個脂肪肝 你玩死個肝咩

所以見你話肝酵素唔正常你真係忍唔到都要停食藥

可能已經食撚壞個肝

所以咪戒

不過我舅父都係飲酒飲到而家就70

話說你係咪威爾斯親王醫院？

自爆年齡 即都係九十後
女仔角度 就算有瘤 都唔想咁快三十歲

CEA唔係全身癌細胞指數咩

我係90後

主要睇腸癌

如果係因為身形本身比較肥，身體有事真係唔出奇，建議盡快減，如果唔係嘅話就應該係遺傳，真係要check清楚。

好似你戒酒咁難忍 多數勸人勸唔到自己 我係心癮嚟 唔食就形住瞓唔到 跟住真係瞓唔到

佢好命 仲飲

我嗰陣去私家診所照超聲波

見到有個10cm瘤 嚇到條友面都青

當年我仲青過佢嗰陣

yes 你都係?

其實係

但我都知自己係心瘾

所以我真係逼到自己飲少咗

咁你宜家係咪無事啦，真係唔敢想象係自己，尤其覺得自己身體都幾健康又未到中年嘅時候

身體健康最重要呀

有錢冇錢都係咁過

最緊要冇病冇痛

發覺自己啲諗法已經變做老嘢

確診咗係良性血管瘤

每半年check住囉

我東區

又自爆

我明啊，尤其我最近終於減左肥，真係唔好到有事先睇醫生，平時都要生活得健康d，同埋宜家武漢肺炎都好多人注重左健康

其實有症狀先至睇醫生已經係遲咗

不過中國肺炎我地可以可能中完自己都唔知

分分鐘我哋去驗血有抗體

係架，其實都驚自己中左唔知，唯有盡量加強自己免疫力，唔好感染到

you are damn right bro

off topic一下 13 14歲左右 胸有個水瘤 嗰時我都覺得自己幾健康下架 唔敢想像有瘤 跟住大大下再去check 冇咗 不過呢個係水瘤 跟住上網睇係會自動消失/扁咗

同意 有錢 如果唔健康 都享受唔到啲咩

我成日甩底唔記得咗覆診 跟住再排返又排到一年後

成日少少鼻塞 喉嚨唔舒服都覺自己中招

我都係

其實我有呢啲係咪疑病

我應該焦慮
但呢排你問10個8個香港人都有同感 所以當住自己正常先啦 咁會安樂啲

ok

唔記得覆診你有冇搞錯

診一定要覆

上網睇過話武漢肺炎唔會流鼻水果d，我就安樂啦，因為平時鼻敏感，咳同埋呼吸困難先係主要症狀

好多期嘛記唔晒 又psy又內科又外科
當然...有時真唔記得 有時懶唔想去 有時唔想請咁多假 (老細好記仇 發洩下先)

我都唔好你幾多 緊又要睇皮膚科

有時夜晚喉嚨痕 想咳想咳咁會驚 跟住隊多啲暖水 瞓醒又冇事

我而家都算值錢

長期睇肝膽胰外科

我唔值錢呀 記仇老細未炒已經偷笑 所以唔想請咁多假

應該係少少氣管敏感姐，唔係太擔心，我有時戴住口罩都會有d想咳，好驚人地以為我中左肺炎

我試過吞錯口水濁親 喪咳停唔到 跟住啲人彈開晒

咩習慣會有多？

想問下大家係點樣係藥房買
我有醫生紙可以買到既 但係上次去買既時候 啲人見到我買安眠藥就圍埋係到講 又問我點解要食 個語氣係覺得我好奇怪咁

我係醫生開嘅 btw你唔好理佢地 嗰啲係陌生人嚟?

醫生會一次過開好多比你？咁樣睇唔會好貴咩利申窮學生
係藥房啲人黎 搞到我驚左唔夠膽去買
同啲朋友講失眠 佢地就話其實我真係理解唔到點解訓唔到教
失眠都有罪咩家陣

係 佢會一次開到你食到下次覆診期 比一次貴睇私家 叫佢轉介你去公立排期睇 公立好平咋

仲有 間咩藥房嚟 頭先我聽到都嬲嬲地 諗如果係陌生人/藥房啲人真係痴9線 唔撚駛理佢地 朋友就算啦唔好怪佢地 好多人都唔明

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生

精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

琴晚又嚟 0100瞓 今朝0430醒咗 瞓唔返 個腦好精神可以打老虎 對眼就好攰

咁撚閪嘅嗰間藥房啲人

正常藥房佢真係理鳩你 一手交錢一手交貨

你搵多幾間藥房

不過最好都係唔好食上面有版你睇

其實我之前上網查啲文都係籠統 連醫學界都唔知咩事

不過肝血管瘤好常見 差唔多兩成人有

Feeling stressed under pressure? 食有睡意既普通感冒藥 piriton 4mg應該無咁傷。

第一代抗組織胺

Chlorpheniramine Maleate

我極限啪兩粒; 第二朝無9小時起唔到身。 hope this may help you

心理醫生

從Quetiapine被人換咗做Bromazepam
係咪糟糕咗... 拎藥嗰陣個人話係危險藥

全部神科藥

我係睇精精神 無計 另一隻藥都被人加咗藥

*精神科 屌

我就係塊版 開始咗食 就好似惡夢咁loop生不如死

試過 冇乜大幫助

佢應該係問緊皮膚

睇錯

唔係，兩種完全唔同既野黎
無得比較

無食過安眠藥但嚴重失眠搭唔搭得嗲
我係周期性咁失眠
即係有時會超健康九點瞓五點醒
但好快就會每日晏少少每日晏少少咁
好快就去到一個位係每日剩係下晝兩三點瞓到食晚飯咁
但咁樣過兩個禮拜身體又會頂唔順自動返返去好健康個生理時鐘
而我係無辦法喺呢一刻之前自己決定今晚要早啲瞓咁樣

另外仲耐唔耐會直接無生理時鐘
總之幾時眼瞓就瞓
然後最多瞓個零鐘就醒
廿四小時內加埋可能瞓四五個鐘咁

頭都大埋
真係好影響生活
特別係每次一瞓得差
一做啲體力消耗好大嘅運動就會好暈好唔上力

牛肝菌焗水飲 朋友教

我都係咁樣 成日瞓唔到 一份就淨係訓個零鐘 之後就訓唔返做完運動都只係訓三個鐘

我都係咁樣 成日瞓唔到 一訓就淨係訓個零鐘 之後就訓唔返做完運動都只係訓三個鐘

咁西利? 我食抗敏感藥都3日唔清醒

試下ALL IN TESLA

我個失眠都係咁 我覺得時間長短雖然都重要 但質素更重要 質素好 瞓幾個鐘都仲精神過瞓十個鐘 一起床嗰下feel到 照鏡睇得出 個樣容光煥發晒

我琴晚瞓咗11個鐘 但一起床又頭痛又全身冇乜力咁 就知個質素唔好

我一開始都係你咁 每日比每日瞓得少 佢自己會醒 以前9個鐘 跟住慢慢得7個鐘 跟住5個鐘 ..... 跟住就直情失眠

求介紹你隻抗敏藥

可以長瞓

咁好辛苦 我瞓2個鐘 翌日返工暈暈地懵懵下

係好辛苦就好似頭先咁 襯有睡意訓 點知都只係過左一個鐘都無

一返工 就係咁 搞乜 放假好地地瞓到十幾個鐘 頭先瞓咗3個鐘就發惡夢札醒 好攰呀

😴😴😴我都一樣

咁你要考慮下轉工

有得轉就唔駛咁 依家辭唔明智

你覺得食抗敏好啲or xanax好啲
應該咁問 邊隻副作用冇咁大

梗係抗組織胺

起碼冇成瘾性

唉大家咁話啦 都係講人地就輕鬆

因為有牛皮癬醫生開畀我止痕

真係天昏地暗第二朝瞓醒藥氣都未散

覆診叫醫生開先 出面自購應該貴

可以一試 食咗有冇咩變化 女仔最驚會肥

冇

其實呢隻藥有強烈副作用就係眼瞓

佢係抗組織胺嘅一種

問過醫生可以當暈浪丸用

樓主係男定女？

我冇咩研究嘛 希望呢隻可以幫我脫離xanax之苦 其實只係間接依賴另一隻藥

之前都試過 有段時間自己個腦強制諗返起被上司屌既時候

晚晩都12點上床但3、4點先訓得著

持續左2-3個月

女

用呢隻藥慢慢戒

因為睇返係冇成瘾性 所以最終係可以停藥

都話上司害人不淺

上可屌鳩我我一早唔撚做

所以我好少畀上司屌

多謝你介紹 算係一條出路

樓主要唔會係FFI

羨慕 我都想咁對我上司

不過呢隻藥都係處方藥

都係睇咗醫生問醫生意見先

咩嚟

我醫生最中意比人食血清素
我識人都睇緊佢

樓主食 巴哈果隻點？
我早幾日買左都

其實屌都唔係問題

問題係下下9屌 唔教野

有次岩岩食飯時間無啦啦叫我做左份野先

我個飯食左2啖都無就要返去做

之後仲要無時間食到收工

完全唔得 唔好浪費錢

我地係咪同一個老細

醫生望都望佢食抗組織胺搞得掂啦

起碼唔會上癮

你咁都忍到

畀著我即刻辭工

可能係咁所以佢冇對我做啲咩

我同你相反 一上床就瞓到
但兩三個鐘會醒一次
經常發夢
最緊瞓瞓下個身都震一震
想食安眠藥

到到老細都一樣

諗返起真係好慘

我都有時一晚醒幾次

返工返到要食安眠藥真係

諗返人生咁短點解要受呢啲苦

最緊要又帶唔到落棺材

Zopiclone

咪撚害死人

我都係番工壓力好大先會咁
仲要番六日工

我fd係咁 同佢去旅行 我就失眠嘅 望住佢秒速入睡 但成日都個身抖一抖 就札醒 一晚醒幾次

冇計 香港生活=生存

六日 真係難得一日放假都瞓唔安樂 因為諗起翌日又要返工

我最近直接表達我不滿 佢好似收斂咗少少 上司呢種生物欺善怕惡

right

唔使驚訝 其實好撚多人都係返6日工

我轉左上司好好多

咁依家食開咩

鎮靜劑

開心嘅6日唔係問題 但咁大壓力踩足6日真係

致死性家族失眠症，先天病黎，多數40-50歲復發，患者失眠情況會日益嚴重，直至腦部嚴重受損及身體嚴重衰退並死亡

雖然全世界極少人有 不過for樓主interest

好恐怖呀

我都會成身震一震跟住醒左，仲要次次就訓著就咁震醒
係咪關壓力大事？

關 過勞or精神壓力

唔開心嘅6日
仲要ot

想問藥房係咪有黃色藥丸賣？

乜嚟 你講名 可能有人答到你

搞錯post
[url]有無人當黃色止鼻水隻藥安眠藥咁食

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

咩環境呀絲打

Xanax你食完整一個bar定一粒仔?
正常呢隻藥可以令你昏迷架喎

睇人，個個都唔同
有d未食過食完無反應

都係照舊戒不斷的xanax 我每晚都係0.5mg啫
放棄
等下次再萌生戒甩念頭時 先再試過

問醫生點戒

0.25 mg x 2粒 開始食純咗 有時食完3個鐘都唔眼瞓

一開始食 係15mins之後無意識熟睡十幾個鐘 嗰時仲以為搵到良藥

佢都係例牌嗰句血清素
我咁抗拒血清素係因為佢話要校藥 要有停時食

要定*時食

唉 西醫

你有冇試過中醫
btw 頭先自然瞓著咗 開心過中六合彩 瞓咗10mins左右比個廣告電話嘈醒

想試

好事

有冇藥房太子爺 介紹？我想買安眠藥呀

可能我睇嗰個流啦 中醫我睇咗9個月都冇幫助

唔好試

試下冥想 我覺得調節心理反而有效